呼籲明天起所有人出街必須戴口罩

大家要做個負責任香港人，注意個人衛生！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

好難觸摸啊
呢頭叫人禁蒙面 嗰頭又批准你蒙面

佢係當你係集會嗰時先搞尻你蒙面

所以區區開花好撚重要

推

其實蒙唔蒙非重點

重點係緊急法

正確 所以戴口罩就好似著黑衫咁....全民日日戴口罩，呢啲嘢和理非一定做到啦！日日同佢玩！